有冇巴打關注何君妖個墓

睇完記招心諗班仆街幾時死...
順便問下地政署要求左何君妖吊留起老豆老母未

推幾下